[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5503)

F

Slow

仆街揶超一哥仲未有波入..

我

樓主又搶到

波杜半大想點？

狼隊中伏區

樓下輸錢

樓上弱智

波大半大已死

今日賭半大 未中過

喊出黎

波杜1:0

1:0

波杜1：0快比多粒

好彩今日冇入錢買
屌你老味一睇 拜仁同曼城俾人大抄？

上半俾西咸㩒屌到傻
輸半都還神

好怕晏啲祖同psg被大炒

一哥快456 對家啦

牙狼下半反杯

要巴塞定巴黎好

狼8.5仲有冇機 輸左成日

個上半場真係踢得幾差下

想睇巴狗前場大塞車

巴塞對家

角細7.5

psg鐘意打交多過踢波

喂，狼隊，我屌你老母

但巴塞個陣好靚

笑4

唔一定夾 我唔太睇好

亞冠場場下盤 撚到

唔派挪超點買

對面個前鋒仲要幾勁

仲要冇達史

呢兩日嗰啲頂級聯賽 全撚部下盤
得曼 強行完咗場 主隊慶祝埋 先12m

波杜入多粒

印象中曼讓半一

巴塞
唔信又下盤

祖記唔好都開下盤啊俾我贏返場啦

華倫拉加下盤叫爆區

愛華呢啲上盤咪穿
可惜買得500
30%正氣到啦

係

波杜半大未

咁睇唔開

未

羅馬咁都唔入

-4000

搏下炸

巴 第一場西甲仲要主場 點輸

波社半大開到未

乜鳩

又唔早d講

米希咁容易過人

169

波杜快入

艾納斯停場唔識入 又加時贏波

有冇人買左奧特

咩

大家好

hi

祖狗慢過上場咁多
又變返廢老隊

仲有冇第二句

有大bra頂藍c個位就正

波社是但一邊入啦 半大啊

支持

咩感覺

狼隊係咪想做前幾年既拖肥

法甲psg都冇即場

9成大炒啦

莫耶斯去咗邊

上次拜炒04都係

上場藍c好勁
今日對wing back都係逆足咁踢
估唔到派路諗咩

見到拜仁輸4:1曼城輸5:2 無咩感覺了

波杜半大-1

中武肺

佢拎藍c做cam

隔離

艾納斯點讓一球 幫朋友叫下

波杜20！

到

2-0

Psg1:0

波杜痴線隊

cashed
gd night all

跟左3次都中

多謝門神

巴黎半大快

psg

波杜應該係最正氣

Thx night

波杜

入球+- 46

波杜入多粒得唔得買左2/2.5b

thx 幾時先比我入

垃圾拜淫前鋒學吓波杜啦屌，無失望過咁濟

入你老母咪閪煩啦

屌你老母快d訓啦

利雲後備

巴塞件衫近睇好核突

羅馬比人吊到咁

垃圾狼隊淨係打強隊先勁
見西咸上次輸比找卡數買唔落手

你今場又買咗乜

你老母俾人屌死咗

狼輸到2:0

同問

我朗仲未入波

dllm 迪馬 set 得咁靚俾你

屌你狼2:0

2:0
2.5-1

2:0

你一定係買左祖記 肯撚定

話口未完又唔入

仆街lu咁快1:0

fati 估唔到咁快

fati

狼隊今季廢撚到...

維拉都冇乜心機踢

羅馬非一天建造

同路.....

和都和唔到
瞓覺好過 越睇越撚嬲

幫我買疤下一球好唔好

你點解會買維拉 個教練係艾瑪利

華拉差啲入 咁都比人護到

垃圾狼

屌阿 唔撚知

韋斯韋斯韋斯咸，下盤，高水主勝

反手gel又來了

羅馬12

式記入局未

羅馬12m

意假正氣完
祖狗就唔正氣

2:0 收工度下場

貪心左

1-0

仆你個街咩祖記

喂祖記 你咪撚玩野啦

FATI 咁勁!

羅馬goalllll

我屌你老母仆街冚家剷啦祖雲達斯

90+5 1-2

入左

17歲有前途

祖記屌你老母

派路 你個腦裝咩

買熱刺 和
買狼隊 又輸
買祖記 又輸
全紅

訓得...

唔以美斯為中心 巴狗勁左

派路你係米傻㗎

祖記我屌你老母重注左呀

下體冇morata就主其他
祖狗有morata波都入唔到

祖

祖記甩手甩腳嬴撚到咩

死跑靠反擊仲勁 冇以前咁梅

你入波啦

又話羅馬

訓先

有dybala唔用用morata

仲有冇重心

傷左

唔洗踢刷鞋波不嬲

連蛆都撚

慘

應該傷左啦

又全大

大波goalllllllll

派？

3:0

西咸3-0

反而疤狗正氣 屌你老母祖記

WOLF 輸3粒 CLS?

下盤日

派路你不如落場踢啦

弱智大學goal

狼隊快啲死

有無人可以幫我補4000蚊飛？
中左派你

下盤 大波

補咩

我3.5大 4.1倍叫糊無錢補飛

無入球

三大撚人班 疤 psg 蛆
偏偏買中蛆

我係咪弱智買咗狼同祖

係咪認真。 Tg 4000蚊狼無入球

平半盤必開下盤

竟然巴最正氣

C朗入波啦 再唔入你老母比狗吊

係咪認真幫我補 係就留tg

MG又反手買祖？

買左西咸 9.5 角細 gel 得未

有條2串1 11倍差狼隊一球

你都比狗屌 又話羅馬

睇完尾盤忍唔住 買左蛆

賤撚到

無就算... 等死

想幫你 冇4000幫你補

試下小注狼狗ng

終極紅毛泥gel

屌你

法輪功16射0入

屌你老母煩唔煩呀

lm

我屌你老母

你今日又唔入波

巴黎咁撚靜既屌

12m

支持黑單了

祖12

入波都輸啦

又12

西咸做多球可以?

屌你老母而家踢波係咪淨係得12先識入

Goalllll

1-1

唔洗去IFC住

Good

蛆

今晚係12m之夜

西咸入多粒啦

西咸 -2粒 唔該快

因為球玉冇12m唔識入

仆街 條後防廢到以後唔想撐曼城

場場都12m

反cup!!!!!!!!

中哂肺炎跑唔郁咪射多啲12碼囉

黑單出呢場?

中晒手

psg玩撚夠未

Goallll

祖12m入？

半大goallll

屌你老蛆換走莫奶達 換番44號上前好過啦

含得 羅馬狗半場都頂唔到

2:1

下場買乜

屌你老母2-1

On9

巴菜 12碼

屌你老母祖記係咪on9

夜晚先黎大波

屌

有冇咁撚廢

羅馬好波

羅馬狗

屌你老母

goal 大波

on9 完場算啦

西咸做多粒先 不如

買左祖記真係喊死

仆街

不了

羅馬損人不利己 屌你老母

幾場半大

愛美麗躝喇

買親果隊都炸
人地唔撚炸

大注疤已經收錢

送分？

唉

羅馬學乜撚人入波呀

巴黎比球

西咸 5:0 10 1 100

中

巴黎入波未呀

點解狼隊可以咁廢

大注對家已死

我真係屌你老母祖雲達斯

Lm

屌
爭巴黎

巴塞仲勁左

臨完半場都比人入 on9

屌你老母空難啦

真係意甲最正氣亞特蘭大 其他全部都冚家剷隊

痴撚線祖記 點比人入嫁

羅馬咁撚勁既咩...

有冇人覺得派路仲撚廢過煙鏟佬

好

平時買半大都唔見咁輕鬆 比甲臨完場先黎入

巴黎 快

4:0 5:0

痴線 爭佢

波杜miss 12m

開罰球成隊去前場
俾人打反擊成班廢佬跑唔切入咗
On撚9

冰撚完角未

西咸入？

咁多球皇都入唔到3球

咁撚型拓咩 學人去前場 好撚跑得呀

祖記上盤凍過水

最後200買乜好

5:0 完場

要

我了

葡主

我想覺 想串埋巴甲＋1

買西咸下一隊

比多1球啦英超 我屌。。。。

狼隊入一球面子波啦屌無時間啦
比我中一場得唔得

我屎忽鬼黎 淨係玩盤

咁都冇4:0 冇天理

真係

200變左1000先

祖記有冇試過cup?

若要生活好

西咸！！！快！！

狼隊真係好核突 一味鳩斬

屌你尼馬獨食到

不過算啦 今日傳啲波閪到咁 嬴撚到咩

psg半大未

又利物浦？

屌你尼馬 咁都唔入

屌你老母英超比多球啦大家開心

傳中間入左粒
屌佢

祖狗反cup 10 5 100

尼馬同迪馬生性少少已經兩粒啦

有

西咸快入

尼馬搞死半大

屁馬我屌佢老母

I’m

英超冇12碼唔好叫英超

狼狗5.5s gel得未

屌你psg真係垃圾嚟

時都唔補
唉
我係咪弱智
買巴黎都唔買巴塞

巴派錢波

尼馬真弱智仔黎 而家d把握力屎撚到

BAR

Barce4:0

得巴塞最正氣

今輪閪甲最撚正氣

傳中入左啦

西咸快手入

靠呢條友入波真係死撚得

只可以做助攻 次次射龍都射歪

巴半場4-0 幾耐冇見過

巴3.5半場收錢

角球未

狼5.5s 收錢推晒落聽日美職

艾馬利廢撚到

西咸 4:0 5:0 ok?

角

一黎 二黎唔踢刷鞋波真係好左

3點場巴甲彭美對法林讓1.5?

智障甲都半大埋

屌諗住靠依注返身宜家本都無

仆佢個街巴黎真係賤種

智大波-1

4點 葡超 買咩

閪咸一定有多球

一齊主

4:0

4-0

West Ham 4:0

勁中

英超3.5大

我哋叫到啦

角球想死 5.5b

冇面子球

上post有貼 -1球

半唔知乜巴絕殺中呀！

屌 個幾十秒都頂唔撚到

No goal?

5:0 唔該

4-0阿！！！！！！！！ 頭鎚頂入

中呀

5:0 得唔得

荷乙竟然0:0

韋斯韋斯咸

又贏40k

11倍癲

Hoball

屌,11倍唔敢買
不過3.6果陣買左

西咸4:0 ft

壽司郎 抽未

屌你老味psg斷鳩我幾場半大

cls真係叫就有

深夜波易估到

同路lm

祖第四串巴主其他有無同路？

4-0波膽幾多倍

咸巴！

Psg呢隊波永久blacklist 場場都係咁

60

蛆cup 得唔得

Quote 依個頭20

抽1個食壽司郎/直接派200比你 你揀

有冇同路

LM

中完4:0 繼續推

Hi

OK

老細！

如果

過左12點d角大小到

叫得咁落力 派比我啦

成堆人衝出嚟乞

屌 miss一餐壽司郎

我係484

癲

hkjc:咪一撚樣

大家今日咩境

買巴塞對家輸左4k

今日好難賭

祖記點撚樣呀

祖記快追啦

意大利無左閘買咩

要用古仔踢

第5個quote我上面張圖既留tg 幫手睇下有無上開水

有冇心水

師兄職賭

仲唔係我!!!!

Tg

我會買保地花高 但今日真係閪波

迪清咁都唔入

差一個

賭你老母臭閪咩賭賭賭
知唔知會死人架

一定要中

有無睇緊蛆個場

唔驚伏咩 未輸過但開受半球

有無人

羅馬ng

蛆仲有無希望

迪清中柱

屌你老尾

為追而追祝你好連

和都有嘅 cup就難喇

所以今日真係好難賭

羅馬反擊好到肉

藍十咪仲fit

睇即場蛆係收得皮

換走前鋒

4.5 b go

中完60 試下都好

晏啲美職仲難玩 求其串咗5場算

迪清高都跑贏蛆對中堅

祖後防咁性感

可以一戰籃十字

垃圾意甲聯賽平均年齡過30未

死都唔出大巴拿 好撚嘢

祖d企位奇奇怪怪 中場空到嘔前面又多人到塞住哂

巴黎刷角未

笑左

錢已袋 而家去排SUSHI LONG!!!!!!!!

可以換5件

已派
終於反cup 全日 ac 熱 曼城 拜仁 柏雷

祖記今場同上場

要啦
要派3粒鐘

巴黎入未呀

約埋一齊食ok?

傻鳩祖打少個

祖記屌你老母紅埋...

羅馬keep住入plz

PSG.

屌你咩祖記

收番半都難

蘭斯肯攻
有機

係咪可以追羅馬下球?

唔驚輸多粒 意假一定做俾祖

輸俾維拉都心甘命抵 輸俾祖就真係頹

Psg full team屌你老味
可以9分鐘入完一粒冰封

點撚解會紅埋嫁屌你老母蛆

2:3 101100

羅馬串左psg

本身黃左再飛剷人地

2:3到我自貼

祖記場波完全輸自己

唉我屌你個羅馬

定啦

唉 專尻登咁樣

真 屌柒佢就岩

巴黎入未呀屌

條友之前都試過 球證都俾哂機會佢

而家HEA撚到

嬲到仆街
買左半大3x1
挪超x祖xpsg
差佢 明明最早入

蘭斯咁都無黃

上頭叫做下盤

同路

Psg出親啲人都淨係識打交

又輸1 幻 屌老母

紅咗 針得

垃圾祖至少追和丫

仆街屁馬
上半場睇住佢1扭3 then miss

嘩我屌你老母

Cls 2:2

智大又撚？ 上場又係咁

牙朗屈到

追和

c朗！

係咪出咗張戰神卡仲勁

祖22 屌串左巴主其他.....巴入未又封

蘭斯中柱

牙朗

尼馬

3.2 ng
又係屈牙朗

屌
尼馬唔店個波已經入左

psg goal!

psg goallll
-2走緊盤

贏到我派 唔撚廢話

牙朗又飛住咁頂入

牙朗發嬲了

自膠睇報分

C朗

終於2:0

me

牙朗入多粒

Gchi

g chi

呢度好似全部人都係買祖

越?

祝贏

羅馬

ok

至少8成

留名

平排架喎

祖反cup以後唔屌G

Psg 2-0

咪撚炸呀 屌你老味

Skip 左蛆

根據羅馬經驗 半場2:1
通常都開4:2完場加上紅左個 easy

PSG 俾多粒

psg 快穿盤啦diu

未定

疤比多兩粒主其他啦屌

平排

我好早話買羅馬 一講就比人負皮

意甲係咪全角小

祖2:3 即刻對住林鄭月娥張相打飛機

係咪要屌啊master g

隊波好撚垃圾

屌你安巴比

5個打3個 都唔入

2-3未

聽朝食 諗緊去邊間

psg 祖 快入多粒啦 求下你地

巴黎呢堆人腳入得兩球好撚廢

終於收起戴斯拿

巴黎快手刷埋佢啦

快撚啲比多球十二碼祖雲達斯啦仆街聽朝返工㗎

巴黎快手屌多兩粒

Ready 3:2

屌你老母master g快入

羅馬禁屌中
係禁區強迫

蘭斯收得好後

不過家陣開始攻

閪甲咪撚刷角啦

朝早繼續

卡雲尼走左之後好似成隊波就梅下梅下

無左以前要幾多粒就幾多粒個霸氣

贏

施華走左形響大d

牙朗可唔可以救世

好多人j緊架 歐年亞軍

羅馬3:2 3:2

之後開埋4:2

信者得馬會入錢落你戶口

會嬴

巴塞下半場一球都冇

點起七星燈

屌你老母快撚啲喇祖雲達斯

終於有教好訓 聽朝射波去食餐好番企打機

羅馬下一隊

多謝你

屌咪搞咁多 羅馬贏半psg穿盤算啦

2:3 穩了

下一分 角球變入球

麥包個態都係一般

快手比牙朗hat trick啦

垃圾c朗 爆我冇入球
屌到你3:2 4:2 5:2

買多注幫羅馬集氣

祖雲達斯就靠你啦

羅馬輸派你

有預感古亞達度條力架會自爆

係咪要3:2

PSG 真係個個都敗家仔黎

比c你

2.5b 4.5b plz

快撚d

3:2 3:2 3:2 叫春區

我就唔信cup喇

好掛住羅馬式單邊刷13角up

Roma gelgelgel

4.5b plz beg

巴黎快屌多球啦

係時候反手買祖雲

賤種蛆黑哨12M末

羅馬 穩陣！

Gelgelgelgelgelgel

好明顯

10 角了

求4.5b

羅馬2:2下盤穩到 又紅牌又盛穩陣

巴塞又想半4全4

羅馬點輸！

羅馬我gel

一齊gel

ching快D買主和

半場收半大全大
唔好屌佢啦 好正氣了
望一望psg

係咪又有得睇絕殺

唔該3:2

得返3分鐘

巴黎快手入多球啦

屌你包皮

麥包...

12c!

要追數有冇心得

羅馬咁勁得唔得㗎

輸係條撚樣c朗到

包皮單刀射唔入

12添

抵包皮尼馬2條傻閪輸歐聯

中肯！

托迪勁撚到

蘭斯斬啦
巴黎高空波咁弱

迪羅斯好勁

準備2:3

進攻終結者 古亞達度

巴迪斯圖達好型

真係生撚少咗個腦

屌佢老味 當自己贏緊hea時間
其他個個都想趕住開波

祖完場

巴黎入波啦屌

吊你老母垃圾派路 返去幫加度數打飛機啦

屌你老母有冇搞錯你咁都燈唔死羅馬

依家咁樣算點撚樣

尼馬傷左了

我無野講了

吊你老母垃圾派路 返去幫加度數施多夫打飛機啦

鬼唔知

下半場悶撚到

你老母巴黎輸撚埋佢啦 睇到躁

12ccc

屌psg 咁都走盤

-2ccccc

屌你老母你啲燈力失零喎

叫唔叫好運執返半條屍

sarabia

我最愛既球員 SARABIA!!

晚晚04:44都咁啱望鐘 是咪有咩暗示

比曬熱刺

巴塞唔差左入多球

咁都唔入

巴黎又黎2碼門前飛機

咩最後 無睇

屌sarabia真係垃圾黎

訓唔撚著 中左場3.5大高水過關太興奮

都3球

賭得多係會有sense 突然醒覺有波買

佢真係好撚垃圾

訓啦

長賭必輸

派埋比我啦

巴黎前面幾個垃圾送撚哂去堆填區就啱

-2c

10.25倍

巴黎垃圾波

你又有乜撚野水

蘭斯

把握好d應該都有1球

真係唔敢再買psg
班友等天收
利申歐年買拜 抵佢做二弟

2500收25k

未見過你d 飛

咁近都唔入全隊斷腳空難啦

psg班撚樣真係冇1個上到大枱 咁樣花式走盤

巴黎學左巴塞踢刷鞋波

派我未

拜就算輸都識比人入
造就賭仔

外賣我點跟

我覺得買左PSG 呢場波簡直係恥辱

13c 14c

如果我話睇唔到你信唔信

Psg叫生叫死走盤

365冇巴甲

入球大細咋

psg d前線球員都係恥辱

買左維拉叫都唔洗叫

法甲

整場盤黎買 好悶

帕拉尼恩斯

買左psg真係浪費時間

個個都亂鳩呢黎

假波

真

今次有冇燈力

係咪又反手架屌你

巴塞都係垃圾黎
下半場一粒都冇

屌你老母 沙拉比亞 on9仔

屌你

3球

sarabia真係好能癲....

上年都好地地

尼馬 麥巴比 沙拉比亞 3個垃圾 場場踢垃圾波

腳腳都on99 尼馬睇都廢撚事 望住佢3 腳

ok la diu 唔紅都有機cup 唔好彩

尼馬自己咪又係柒

上年已經好撚廢 出親都瘋狂浪費機會

迪馬都浪費左幾次機會 麥包失單刀

Sarabia 兩球餵到埋口都唔撚入 依條友好撚癲

入過幾多腳好波？

巴黎d波真係睇親都笑到肚痛

sarabia你件垃圾法甲女人達黎

沙拉真係好撚廢

玩撚左2個鐘 條2串1咁撚樣先收半 你老母逼害

3 腳啦 兩腳飛機 一腳禁死

對住個龍 都射唔中 SARABIA

想屌死佢

咩係C奶

利昂 同榜尾廢到 有1.66 係咪派錢

屌啦星PSG 半8全10 第2格都開唔到 多撚謝沙拉比亞條撚屌

門前空位都唔入

收少好多呀老友 仲要睇班撚樣垃圾波

巴甲果隊?

希望瞓醒收錢兩日馬拉松死咗幾多人

唔會再買隊垃圾波 其實今次見對面廢到ON9 先買下 平時見到都唔開胃

客-2

1.55

屌你老母麥巴比

睇到rabiot rc轉睇psg 唔係瞓唔著一早熄左

睇狼隊replay好過

矛外仔呀

有冇保地手足

冇贏過客隊咁濟

橙

夠唔夠我慘？

串哂大就肥肥

0515 半和 0：0？

英超深盤買下盤就fit

買左乜

贏個啲

邊隊叫贏個啲

美職9買 機員

費城呢

平手咁易？

d人以為Miami出希古恩掛

830堂訓唔訓好

走啦

爭d唔記得左場葡超

出水／吹水好過啦

主入得未

睇死佢打和

個professor一定要人開cam 我驚到係佢面前訓

驚鳩 可能佢好鐘意你訓著個樣呢

正想問封乜鳩

用pc點算

美職玩唔玩

等陣繼續買下盤

保花半細可以點書？

準備收錢

我諗住頂到10點就放棄

甘馬半細ok?

保花先岩

我又好奇點半大喇

中到
西咸

cls波 唔怪得冇人要狼

狼過去味輸過 今場

外圍都冇落過飛 d人都唔睇好

西咸主場
應該要讓0.5/平手盤
馬會開-0.5
好明顯 都係fake人

op 早場有冇睇啱

其實主客已經冇撚用 d analysis已經指出左英超復賽後作客勝率高左好撚多

有冇link

係咪傻架 真係開保地

仲fake撚左個巴打話伏

頂住半細

完未

屌 保地個半和 0：0爆咗

完

臨尾香